其實 Alpha go 應該植入 siri

當團體賽俾幾個人一齊圍攻果陣
霸氣咁講 “ 在坐各位， 全部都係垃圾.jpg"

因應某部份連登仔認為咁年輕就世界第一， 串係理所當然， 亦都串得起

植入唔到嫁。

why not

我唔肯定我明唔明